呢2日我間公司好似平行世界咁

返工D人一味掛住傾上星期3日假去左食咩同去邊度旅行，跟住嘻嘻哈哈叫tea食，見到我臉色凝重就覺得我好似怪人咁

知道聽日有人罷工，第一時間係擔心會唔會影響交通搞到返唔到工

我6月9去到今日返到公司冇出過聲
原斷咁睇post睇緊動態發展
公司啲廢中係到笑鳩我戇鳩

Exactly!!!!!!!
我以為外面既世界都係我ff 岀黎 發緊一場惡夢咁
點解可以完全當無事發生咁

同我一樣垃圾公司 冇人提過 跟手請佢老母假

其實我哋變咗少數
香港都變到好陌生...

公司傾政治好避忌

平民唔知道今時今日的自由民主可貴 活在幸福之中覺得理所當然

好似得我係度憂心，時時刻刻Mon住發展咁

今晚都會係慢長一晚

呢2日每當我放工，我都諗緊到底邊個先係現實

如果可以好似佢地咁港豬，沉醉係呢種唔知自己大難臨頭既幸福當中，話唔定會好開心

一樣

我上司仲安排聽朝開會講公司team building去玩D咩，我見到個invitation差D想屌出聲

我唔知到底呢D時候應唔應該為呢D19活動而開心

返政府工反而d人支持罷工

SL啦 聽日仲有心情玩?

我公司啲中年高層個個都諗緊吃喝玩樂，去日本，湊仔。（香港著名電視台市場推廣部）

得啲後生嘅暗地裡，偷偷地講。

政府 後生同事食飯提到唔會提
食喝玩樂 返工野 加幾多人工
完全另一個世界

公司得我一個後生
其他後生極都係新手爸媽

唔講咁遠啦
我返屋企已經係

師兄部門差D wor
我同事同老細係咁討論

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

奴工

我朋友問我返工有冇覺得自己人格分裂

我公司上個月有個同事好似你咁、好似話有個預言家講香港會地震，佢個幾日好鬼緊張 ，其他同事討論緊weekend 去邊玩，佢就話我地點解可以若冇其事，話我地成班都係港豬，我地私底下都話佢痴能線～ 過左佢話地震個日後、原來咩事都冇，佢先識醒、知邊個先係豬

因為多左大陸種

應該連登先講到世界末日咁